亨它亨它正版授權手油正式上線

睇資料間公司係台灣
但係個廣告用手油依個字

唔係話歧視，但用埋啲燒壞腦嘅用字
我寧願大家加入奇拉拉對大腦更為健康

貼圖附上

壞腦網友64個鐘奇拉拉

垃圾驚

再笑我老死唔放過

你連N世前K島舊網名都俾人爆咗出嚟，仲惡得出啲咩樣